有冇city嘅絲打今日發夢跌咗個銀包

綠色防rfid嘅銀包
你個銀包而家係我到
麻煩pm我

推唔到照覆post

小心,絲打搵朋友幫你拎,始終對面唔知邊個

如果聽日之前冇人搵我嘅話
我會俾我個fd交返去city到